# wet & messy fetish // sploshing : https://en.wikipedia.org/wiki/Wet_and_messy_fetishism
# discipline gehört thematisch eher zu Dominance & Submission
# frenzy http://www.katekinsey.com/sub-frenzy.html
# tunnelspiele
# Ring der O
# moneyslave
# cuckolding
# sissy
# chastity, keuschhaltung
# atemkontrolle
# cock and ball torture (CBT)
# Edgeplay
# tease & denial
# fisting
# golden showers
# hard limits
# hogtie
# mindgame
# RACK
# SSC
# blackmailing
# topping from the bottom
# smaln penis humiliation
# petplay
# facesitting
# kinky
# subspace
# Consensual noncon


# rigger
# bunny
# sub,bottom
# dom
# sklavin
# unterschied sklave vs sub
# top, dom, dominante Person oder Rolle.
# sub, bottom submissive Person oder Rolle
# switch
# devot
# dominant
# heteroflexibel
# bicurious
